瘋女領養7hrs後要求換狗被拒 3月大小白汪遭「狠抓丟地」致嘔吐亡

▲ 女子抓起小小的馬爾濟斯。（圖／翻攝自neverpage）
國際中心／綜合報導
南韓日前發生一起駭人的虐狗案件，江原道江陵一名看似相當有愛心的女子在寵物店領養一隻僅3個月大的馬爾濟斯，沒想到幾小時後就以狗狗會吃自己的排泄物為由，回到寵物店要求「換貨」，遭到拒絕後突然暴怒，狠狠抓起幼小的白色狗狗奮力往前丟，導致牠出現嘔吐症狀，最終不幸死亡。寵物店公開監視器影片後，引起公憤。
寵物店老闆11日上網爆料後，這則貼文在各大社群網站瘋傳。內文指出，女子9日上午10時左右前往江陵一間寵物店，領養出生剛滿3個月的馬爾濟斯後離開。下午5時，她和丈夫再次回到寵物店，生氣的向老闆表示，「這隻狗會吃大便」，要求換一隻狗給她。
49歲吳姓老闆當時向她解釋，「狗狗突然到了新環境，就有可能暫時出現食糞的行為。現在才經過幾個小時而已，再觀察幾天看看吧。」沒想到女子聽完後依然憤怒不已，一把將外出包裡的狗狗抓起，扔向老闆的方向。由監視器影片可見，女子毫不費力的單手抓住3個月大的小狗，像玩球一樣往前丟。
無辜的馬爾濟斯撞上老闆的胸口後摔到地上，隔天凌晨死亡。老闆提到，因為事發突然，完全來不及接住狗狗；餵牠吃下晚餐後，晚上10時開始嘔吐，10日凌晨2時30分左右離世。

事實上，女子二度上門以前，就曾打電話到寵物店要求換貨。老闆則根據合約內容表示，若寵物患有腸炎、麻疹或先天性疾病，10天內可以退回或交換，但食糞等適應新環境期間會出現的行為並不符合退換的條件。但女子掛斷電話後，還是找上寵物店，不僅要求24小時內換貨，還想把認養費用從50萬韓元砍到20萬。
狗狗死後，老闆傳訊息給女子表示，「牠死了。我要以虐待動物、毀謗罪嫌提告。」女子竟回應，「是你故意殺死牠的吧？狗狗明明就是你殺的，為什麼要把責任推給我？我也會對你提告的。我家的其他狗狗都過得很好，還會給牠們聽音樂呢！你這樣會遭報應的。」據悉，女子此前已經在同一間寵物店領養2隻馬爾濟斯，也在其他寵物店領養過柯基和博美。
這起事件透過媒體曝光後，迅速引起網友撻伐，紛紛留言表示，「瘋子還想養一條生命」、「她才該吃大便」、「愛狗人士會把狗狗當成鞋子丟嗎？那可是比錢還珍貴的一條性命」、「她家的狗真的沒被虐待嗎」、「可以去救救她家的狗嗎」。

丟狗好撚型呀？賤女人